有冇人知咩叫「空清機」？

空清機都得咁空機都得啦

括約肌啲friends

為咗唔觸犯商品說明條例
將冇實際清新功能嘅機器 改名叫空清機

胸 ching gay